Модуль добавляет расчет стоимости доставки транспортной компанией «СДЭК»

Адаптирован под версии opencart/ocstore: v2.1.x

Не затирает системные файлы.

Язык модуля - Русский.

ВНИМАНИЕ

1) Для работы тарифов типа "Посылка" неоходима учетная запись СДЭК
2) Для определени пункта назначения заказа модуль использует поле "Город", поля "Страна" и "Регион" желательны, но не обязательны.

ЕСЛИ МОДУЛЬ НЕ ВЫВОДИТСЯ

1) Включить в настройках модуля "Режим отладки"
2) Провести заказ до этапа выбора доставки
3) Все ошибки в работе модуля будут выведены в логах (Настройки → Журнал ошибок)